外國有個細路整左幾十條片, 講香港警暴

已經係舊年既事, 但D 片都係得幾百幾千 view..
總共整左六十幾集.
人地咁有心, 可否幫我推高個view 數佢, 唔好令佢失望.

Push

pushpushpushpushpush